正式宣布地區改名

黃大仙 改為 金大仙
大埔 改為 黃埔
藍田 改為 黃田
沙田 改為 黃田

55

咁黃田係藍田定沙田？

反對！
金埔
金水圍
金大仙

黃大仙全壘打

現在點救理大！我永無忘記

沙田輸1席40/41
叫金田一

唔係條光頭青鎅票會有果一席？

南區要改黃區